想請一下大家，可能太進取嚇親個女仔

係咁既，佢係我公司part time 既同事黎，本身唔熟，行過傾兩句咁。早一個星期，未有新限聚令前，公司有個活動，咁就知道左佢電話 ，咁活動完左之後，咁我就主動whatapp左佢

頭一，兩晚傾已經好好傾，乜都傾下傾左2個鐘，佢要瞓先停，唔會hea覆同好多emoji，咁就傾左頭3日都好好地，第4日佢特然完全唔采我，全部已讀不回，唔知係唔係我早午晚都搵一搵佢，佢覺得我煩怕左我，幸好既係佢冇block我既，想請教一下，我有冇方法可以令佢變返以前咁......唔想咁就令到普通朋友都做唔到，我睇返啲對話好多次，應該就冇覺錯野令佢反感既........我承認係對女仔有好感既，有冇巴打絲打可以幫幫手，我可以有咩方法補救一下

冇得補救啦
玩左三日玩嫌左你
Next 啦
雖然你九成唔信我
但歷史會證明我是對的

冇對話圖鬼知你講左乜咩

乜都傾下傾左2個鐘，佢要瞓先停

可能人地其實1個鐘已經覺得煩你條on9又唔識做

下位啦

佢想佢係扮冷漠
想睇下你反應
鍾意你先咁做
去馬啦Ching!

照咗鏡未先

哇你咁害佢

放d 對話圖出黎睇下先

學下ive仔送花

扮忙 過一排先好再搵人喇

而家唯有係咁啦，多謝意見

信#2個清啦，
陣間攪到比人投訴呀

已經3日冇搵過佢

所以冇比人投訴

可能人地想停好耐你又係咁覆

屌你老未 應酬左你3日仲想點
好心就自己靜啦